醫保agent入

想買醫保
有意留TG
每間醫保公司我正係add 一個agent

From AIA, 希望幫到您👍